[
    {
        "randomId": 515
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Imbehe za Nyirabangana zingana zose",
            "option_1": "Firigo",
            "option_2": "Ibaruwa",
            "option_3": "Isi n'ijuru",
            "option_4": "Kubuza umuryi kurya",
            "correct_answer": "Isi n'ijuru"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Nteye igiti gikwira isi yose",
            "option_1": "Amata",
            "option_2": "Ibirundiro",
            "option_3": "Amahembe y'inka",
            "option_4": "Ijambo rya perezida",
            "correct_answer": "Ijambo rya perezida"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Maguru mane ahagaze kuri maguru mane ashaka maguru mane",
            "option_1": "Ibirago",
            "option_2": "Injangwe ihagaze ku meza ishaka imbeba",
            "option_3": "Imbwa ishumitse",
            "option_4": "Igare rigeze ahazamuka",
            "correct_answer": "Injangwe ihagaze ku meza ishaka imbeba"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Bagatake bagasamaze bakabihise ubwiza bwako",
            "option_1": "Igikoro",
            "option_2": "Imanzi mu maribori",
            "option_3": "Amabya",
            "option_4": "Amano y'umuntu",
            "correct_answer": "Imanzi mu maribori"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Mutamu irarembera mu bisi n'iyayo",
            "option_1": "Akarere ku nsina",
            "option_2": "Umuyaga mu muyange",
            "option_3": "Igikoro, igihaza",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Umuyaga mu muyange"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Nagenze henshi mbura incuti",
            "option_1": "Akanyarirajisho",
            "option_2": "Imbwa ishumitse",
            "option_3": "Icebe ry'inka",
            "option_4": "Urupfu",
            "correct_answer": "Urupfu"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Ngwino unkize igisebs cy'umufunzo",
            "option_1": "Umuturanyi mubi",
            "option_2": "Umuvuba",
            "option_3": "Amarira mu maso",
            "option_4": "Umuvumbyi",
            "correct_answer": "Umuturanyi mubi"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Njugunye akabuye ku karubanda baragatanguranwa",
            "option_1": "Igiheri mu ruhara",
            "option_2": "Ifu",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Ikigori",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Nagutera icyambuka amazi kitagira amaguru",
            "option_1": "Intoki ku biganza",
            "option_2": "Imigomdoro yibishyimbo",
            "option_3": "Ijwi",
            "option_4": "Ikirungurira",
            "correct_answer": "Ijwi"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Umugezi wanjye utemba uzamuka",
            "option_1": "Isahani yaguye ingese",
            "option_2": "Inzu itagira abantu",
            "option_3": "Inzoga m'umuheha (umukenke)",
            "option_4": "Izuba",
            "correct_answer": "Inzoga m'umuheha (umukenke)"
        }
    }
]